呼籲你們一齊去 意大利電影節專頁 講(丁可欣)中學時期做過甚麼事

識英文嘅各位
呼籲你們一齊去
意大利電影節專頁
講丁可欣中學時期做過甚麼事

呢到打咗一篇
大家隨便copy

I would like to inform you something regarding to Actress Yanki Ting.

Years ago, she stole her schoolmates’ mobile phone, she also bullied and hurt her schoolmates and that affected her schoolmates’ mental health.

She only apologised when she got exposed. We do not think her apology is sincere and an apology video is not enough.

We do not tolerate this kind of disgsuting, inhumane behaviour. It’s been months but until now, the authorities haven’t take any actions yet.

As a concerned citizen, we would like for you to think twice about inviting her to the Italy film event.

Thousands and millions of people are suffering depression and anxiety because of bullying. If you’re still considering inviting her to the event after reading this, that means you guys support bullying and that means you are a part of the problem.

(意大利電影節個Facebook )

推

洗底欣開始做嘢啦

學人講道德!?笑到我仆街

係咁del post